沙盤推演 「沙盤推演」呢個字會唔會變公廁

沙盤應該好賣過口罩

沙盤推演=鳩估

最on9 係

搞到成班弱智既 打句沙盤演算
就覺得自己聰明哂

沙盤推演 *

how about 張弛有度

沙盤推演，我今日應該食龍門冰室

自稱沙盤推演，其實係扶乩

咁使唔使正名為「公廁推演」?

細思極恐

上網打啲自己都唔明點解嘅term先顯得自己勁
定其實班友條女出街會同佢講「不如我地沙盤演算下你戴綠帽會點」

呢4個字真係on9

垃圾post 思想毒藥

加左之後覺得自己成個沈旭暉自信都出哂黎

估計咪估計啦

推乜撚嘢演

懶係野 扮哂勁 咪又係鳩估 推你老母落山咩

飯識轉移

正視聽

打完好似即刻變咗個個都要聽佢嘅道理

仲有root cause

我隻貓痾完屎都會做沙盤推演

沙盤推屎

街都唔敢出既泛登仔話沙盤推演國際形勢

你隻貓仲可靠過連登仔

應該用 電腦計算

電腦分析，65%係7，35%係JACK，唔係7就係JACK
沙盤推演? 垃圾